到底林鄭係咪英國特務

「香港自治就唔係一國兩制啦，對唔住」
林鄭到底係咪英國特務
咁嘅說話都講得出
一係佢以前啲考第一係買番黎
（你真係蠢架wo，唔係扮架wo）
一係佢係特務
完

係英國特務扮地下共產黨員

MI6 特務啫

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線